一個香港大學非專科畢業生，四年搵唔搵到一百萬

一百萬獎學金支助某 江蘇B+ 狀元來港讀金融
攞住一百萬慢慢讀書

毅進仔都25K起薪啦

狗嗎

年薪廿萬點都有啦下麻
加少少投資/收息, 4年搵到1球唔難, 儲唔儲到1球先係重點

咁又係
仲要還學債